十二點時公廁發生的警曱打細路女事件。

十二點時公廁發生的警曱打細路女事件。

現場女廁第一格發現的血跡(濺在地上並非月經血)，民間高手搜集證據中。。。。 當時我親耳聽到細路女尖叫同喊聲，離開公廁時全部喺度喊，有5-6人。

Facebook: 蔡曦瑤

唔敢想象班狗係女廁對D女仔做左啲咩
屌你老母

推上Twitter

qg8

推

Push

幾多歲

唔係記者黎咩？